估國家？ 婚禮排隊揸姊妹波

中國人辦婚禮，卻常常出現低俗婚鬧，繼上周的「軍令指插」之後，本周又有新篇章，這次是上演「揉饅頭」。
影片所見，一名癡漢參加婚禮，竟對一名穿著蘋果綠禮服的「伴娘」襲胸。癡漢直接把手伸進女子的胸部裡，不斷地左搓右揉，拍攝影片的男子還直問他：「大不大啊？」只見揉奶的癡漢一臉淫相，死死抱著女子的胸部不放，但女子也沒有反抗的意思，繼續讓癡漢摸奶。隨後被窩裡突然跳出一名黑衣男子，也等著排隊搶著要「揉饅頭」。

關鍵字: 41j , 痴漢

原本以為個tag係樓豬自己加

正喎有得輪住渣
好過香港比人玩死仲要罵你小家

心水清

片？

中華文化

吊未入都已經估到係贏國出品

係專登揾雞扮
普通人冇人敢做

有無呢d片合集

嗱，呢啲禮金就值得俾啦

香港啲女? 揉自己個肥仔波仲好feel啦

又估中

上面有邊條女唔係雞？

估中左

呢d睇到扯扯地

揉pad活動

之前鄰國仲攪埋d咩上山下鄉
正常人見到鄉下佬都調頭走啦

就係咁先唔敢搵真朋友做 搵雞做比人輪完都係可以俾錢了事
不過搵雞做真係好反智

L

搵隻雞做自己姊妹
真係唔知咩玩法

幾千年文化傳承 排隊揸新娘姊妹對波 唔知有冇排隊扑野呢

有排隊已經進步咗

禮金包埋call g

LM

估地方🤔

台灣？

點睇都係本地啦

新娘同事黎

成機搵老細

但女子也沒反抗的意思

遲啲要去支那參加婚禮，唔知有冇得玩

叫你估國家，你就搞台獨

蝗蟈傳統黎

雞係好多大陸妹既正職/副業
不過佢地既job title有時會變做技師/美容師/網紅/銷售員/服務員/模特/freelance

自古以來

中國人質素

後面條仔做乜鳩

香港男人真係好垃圾，又要比錢比姊妹團又要比佢地玩

會唔會本身已經做緊雞 咁啱要做伴娘

估地方呀大哥

以前唔係揸新娘架咩?

其實呢班人既教育程度如何？
係咪高學歷既中國人會高質d 定係高學歷都會發生呢d事
呢加每日黎香港個150人都係差唔多質素

大學個D算唔算高學歷
可以同你講一樣人黎
文化價值觀唔同 佢地唔覺得咁做係錯

片呢

有d渣完新娘反面，但渣姊妹包無問題

全世界係得香港男人咁低賤咁無地位

港女無得咁玩

唔比港女玩殘算好彩啦

如果係印度應該直接輪姦

應該話港女無料俾我地玩

又估中咗

發覺輕口味誘姦/啪藥/比仔呃嘅多數都係台灣
重口味輪姦/姦殺嗰啲多數係印度
至於婚禮玩觸手嘅多數係中國

諗起香港既姐妹團
玩到人地婚都結唔成
以前係舊登睇過單
叫獸醫扮狗吠
嬲撚到新郎唔結

其他系唔知，但我識一堆中文系嘅大陸學生有文化好多，斯斯文文，亦對共產黨極反感。

利申唔係打手，講自己觀察到嘅野啫。

大陸幾時開始興搞伴娘

間屋細到狗竇咁
唔使估都知係香港啦

坐左幾耐監？

逢親易啲新聞都係中國

搞開新娘㗎嘛

易你老母

頂就咁iphone用咪讀出嚟冇睇清楚

發生係香港就會變左揉薄餅

你條道德底線拉高少少得唔得
同中國比

岩牙 無俾人渣波仲依樣果樣

香港淫賤賓客示意圖

覺唔覺就算香港都好

呢種樣, 呢種髮型, 呢種身型, 嘅中年男人都感覺好賤格好唔識愛老婆, 好冇品 嘅垃圾

大陸男人D樣普遍蛇頭鼠目

唔洗特別請，大陸妹9成都兼職做雞架啦

屌認真要引入玩新娘文化

大陸女人做雞當食菜，人地平時比你屌埋都係收幾舊，比你揸下波算得d咩